[圍爐]有冇25歲以上仲係單身既巴絲打？(4)

繼續取暖

我冇特定要求
但大家都要差唔多水平
最少有野傾

我又唔會係佢burden

頭香

大家成年人唔好怕怕醜醜啦

台灣既搭訕風氣比香港好

唔可以咁

其實搭訕文化
東亞來講

係香港日本難啲吧

其實都唔算好高？但係樣唔樣衰真係好睇個人感覺...

一個就算唔講嘢都唔會覺得尷尬既人更加難搵

絲打又係咁?
我係散左冇耐
不過已經唔想再認識新既對象
唔想無限loop 好驚投入左又俾人放棄
但自己冇拖拍時又好寂寞
其實我都係想有段long term穩定既感情姐
原來真係咁難

情緒化好難頂
真係架, 你一日唔改一日都唔好再拍拖
好難頂, 唔係生出黎俾你受氣架
如果巴打仲要係自卑底人+大男人就更斃,
幾好既女仔都頂你唔順

利申: 過來人

咁又唔介意佢係你burden？

性格內向 好少同人傾心入面既煩惱
但其實人人以為我咁搞笑就一定好外向

我正正式式拍過5-6次拖
有3次都其實有機會結婚

有LONG D過
3次入面
2次係覺得自己未ready
一次對方嚴重Cheat
好傷
之後冇拍過拖了

點為止差唔多水平先 收入，學歷，工作？

我會試下

唔明
所以大家咪要差唔多
最少有共通點'

我平時都好搞笑 好識帶氣氛 朋友面前
但其實我唔係咁多嘢講
好多時都睇心情

咁點解唔嘗試向另一半打開心扉？
雖然佢未必幫到你，不過可以同你擔憂

食野聲可以叫佢改既 頭一兩次可以忍一忍先 笑下佢食野大聲

同我差唔多
冇拍幾耐?
仲未ready返?

日本我覺得都可以
主要係語言問題
香港有時真係望多兩眼都比人當變態

我對自己既外表無咩野信心

大約係咁
同埋因為我份人自己覺得自己好artistic

之前有個男仔追左我一年
佢34歲 專業人士
但好怪份人

又冇hobbies
我有問佢睇唔睇artfair
聽咩歌果D
佢話覺得呢D野好無聊
仲有佢話買音響係因為覺得放喺屋企靚同威

好古怪

又識專業人士

ready 番
但冇人追我近幾個月

留名

冇興趣係死罪

做一隻project 果時識
對家律師

其實都唔係太奇怪既

因為我真係好中意藝術活動
所以如果對方接受唔到
好難一齊

我未試過日本畀人搭

好短時間姐
一定會遇到互相鍾意既

不過到我幫自己諗
都唔知邊度再搵到下一個

佢有好多奇怪野我唔想講啫

反而唔敢識專業人士
好驚做人二奶都唔知

利申: 有朋友中過伏

呢種人好似同佢講乜都唔識/覺得無聊
點溝通

我都唔知
好多都係霧水
完全冇意思

我有丁實同你結婚
成日一個人睇展覽睇畫
好文青好悶

我都好少hobbies，我以前唯一既hobbies係創造成就感。

Agger
律師醫生果啲應該玩到癲

咁大家咁多mutual friends
佢好難cheat
仲有職業病
我會查下先

佢對我呢野冇興趣
仲有佢話我英文口音唔好等等

i know that feel too bro

我都好鍾意

反而我太有自信
係肥左啲

絲打
不如我地做朋友一齊去睇?

我有個姐姐佢做galleries
我時常都有VIP access
但因為其他朋友都唔係個個有興趣同埋唔係個個咁得閒同我睇

我地可以一齊去

我會去睇歌舞劇，算唔算文青

Agger
鍾意還鍾意
Art 真係好多癲佬
不過都有正常人

可唔可以加入

講開藝術

攝影算唔算?

想帶部機周圍影相 但係自己一支公又好似龍友咁

可以丫

依d職業會有異性送上門，好易有外遇

肥妹我啱

咁都係一個hobbies
果個人同我有mutual friends
佢個hobbies 係玩交友apps
同埋講電話
仲有佢真係好多野講 講3-4個hours 唔停
even 我mute 左佢都唔知

仲有佢成日同我地個mutual friends 嘈埋D 芝麻綠豆野
(佢地大家都34歲喎)

影咩先

有冇作品睇下
我有部nikon單反同canon powershot g7x

我正職唔係art 人
只係hobbies
但我中意collect
佢覺得我ON99

好開心好多藝絲

算呀
我都中意睇

上個月個affordable art fair 唔錯啊

可以呀

上個月affordable 我入左2次都係自己一個
art central 同basel 仲有contem
3-4月真係好忙又好正

正呀

我都肥左D

成日返內地做野既都高危

係呀
我買左畫
所以而家窮左D

貼D之前去旅行既相啦

呢張個人要生得高先影到

其實我精既野唔少，但係始終無辦法去到一流既景界

本身我屋企人好中意佢
因為佢地想我嫁畀佢有車又有樓
但我自己真係頂唔順

今次東京之行係想睇下有無浮世繪買

高巴打

一流既景界

你好高要求呀
你唔會揀一個二流的伴侶我諗

如果係佢面前都做唔到最真個面
咁可以88

正呀
絲打 (hug)

我都有去啊絲打
依兩個月係藝術月

黎緊會再睇多次羅浮宮
上次勁多人好多野都埋唔到身睇

呢條街就好似旺角既西洋菜街咁 所以要GUT高黎影

唔係成堆人頭

同埋佢成日拎我個背景來講

出去介紹我又係講我身世果D野佢覺得好威威
我問佢其實係想要個陪定中意一個人
佢話都一樣

最後佢想同我表白果一日
我阻止左佢

係呀
art central 我有幫手睇檔
同好多人傾計幾開心

而家多左好多人睇museum
好多地方都好迫

呢個post 好warm，可以想像到係呢個post既人，有人啱啱放工，有啲仲ot緊，有人挨係地鐵既玻璃，有人一路食飯一路上連登，有人扒係張床納悶。好有大城市既寂寞感，有人為工作奮鬥，有人同伴侶嗌交，有人失戀，有人迷途，有人傍徨，有人空虛。
偶然入到一個post，一班連樣都冇見過既人，一個善意既回覆，突然令你又重滿力量

係呀
唔想因為果D 外在條件揀人

都係上網識啦 連登係個好平台

我係一個好普通的肥肥地中女

我以前創造左唔少成就，有網友會專登出黎聽我講故仔 不過依幾年已經再無特別成就，d故事永遠圍繞點比人玩

係呢個POST好正
I love you galsssss and guys

我咪又係畀人玩

你係警察

好大陸feel

大陸專業人士都未必會showoff了

你有好多富二代追你喎

我原本都唔睇，係比我個ex捉去睇，睇睇下覺得幾過癮

佢係加拿大番來的
不過佢性格怪
先會咁好條件都冇人要

好多人都會畀另一半改變一啲野

巴打我都好鍾意周圍影

落會所做GYM先

唔好咁快訓著呀你地

喺要減了
quit 而家份工前
去join pure 先

呢啲將來實偷食仲要睇唔起外家

阿叔殺手

我都想畀IG你地
但個名太個private la

我一直搵緊一個可以令我未來有 uncertainty 既伴侶。之前搵到一個好接近，但係佢要我做後備等佢，我最後砍覽

係呀

佢成日有出去玩的

我努力左1個星期
係屋企做肌肉訓練+戒甜戒凍飲
食物無特別戒,
1星期減左2磅

好想學練腹肌 夏天喇

我諗你會怕左我類女仔
我呢D好多idea 的人

唔中意而家份工
而家開始搞startup
又冇錢又唔叻

真係太多uncertainty

我諗住去識下人咋

我都要努力

你地啲超肥都係瘦
仲有香港男仔應該唔會覺得我呢種樣的女仔吸引

岩岩FOLLOW左 唔好起我底

我係中央肥胖
成日坐

我得50kg但坐低有幾層肉

我都follow左

巴打你都幾高下

可以的話，我梗係希望做到世界一流，但係始終去唔到嗰d level。 例如以前讀書最風光既年代，我係uc Berkeley 讀engine, gpa 4.0， 有nasa intern， professor出錢叫我讀phd 。但係我最後放棄左讀上去，因為我發現自己gpa高得黎，其實自己天分有限，唔可能做到咩野驚天動地既野出黎。

我完全似唔到父母啲好品種
我手腳都粗

我腰幼的
所以更加怪

50kg 好瘦呀

我都follow 下先

一般般啦

做GYM先

似老豆個邊
手長腳長

點解你可以咁勁

咁你背景一定好猛料

手腳瘦中間肥

我似我呀爸身形
樣似媽果邊

我呢d公屋妹完全搭唔到咀

唔係果D 背景
只係....唉

唔知點講

有富二代追既肥中女

有神快拜

邊度有

啱啱follow左你

要呀要呀

唔係囉!!!

搞startup都唔叻？ 我覺得有idea既人先至好，我成日覺到自己好悶，無新意

利申: 我先係

想要蜜桃patpat
我個pat好扁 側邊睇個人成塊板咁

我唔叻呀
仲有打工呀

我太大囉

唔好同我爭ok?

圓囉
好憎咁

交換ok?

但係始終唔到一流水平

手粗腳粗
上面大PAT大
其實好困擾
我著wrap dress 好難睇

你要求好高
好厲害

今晚吹得咁快

hello
小弟 今年二十有六
剛剛失戀一個月 比人飛 初戀
主因自己處理感情唔成熟 個女仔好成熟 原諒左我好多次 但自己唔知衰
最後佢受唔住 識左第二個
現在都放唔開
求求巴絲取暖

試吓做tabata
減肥幾有效

戒少少飯 得閒跑多個步 事半功倍

多左幾個巴絲打

咁你係呢段感情學識到乜野

我要遊水了
會瘦得好快

還何還未放開 , 司機怎麼可以說不載....

壞左隻老鼠 , 買左隻新既發覺佢要用pad

哩句我某個ex成日唱
一坐佢車就會唱
唔知佢依加結婚未呢

當故仔聽下就算啦

睇左絲打IG
你都去好多地方

就30 迷失

個shape走哂樣+1✧٩(ˊωˋ*)و✧

佢太HUMBLE 咋

搭客心不在 這份愛 未曾裝載
感激不講一句 也應該
有冇唱呢句

就30 迷失

個shape走哂樣+2✧٩(ˊωˋ*)و✧

冇

絲打
你地有冇覺得要改進廚藝?

雖然我對自己有要求，但係我都識係適當既時候收手。盲目咁追求向上只會令自己痛苦

你有咩唔好的習慣

戒左佢啦

完全唔識煮野食

已經唔重要啦

份工
令我早起夜睡
可以介左佢嗎?

我大叔都識幾道板斧啦 睇youtube學下

去食飯，暫時逃離現場

我想再學好D

愛係要用心去愛理解她需要 要尊重 唔好麻目活在自己世界
自己認為好 唔代表佢會接受
辦公室戀愛唔好咁揚 一定冇好結果

搵個男人識煮咪得囉

真正第一份長工就係做廚

你要輪更?

唔係呀

但番9點做到3-4點
平常事

咁好玩 有無錢收？
利申 缺錢咩都做

咁都叫有領悟

下次拍拖你就有經驗 識得點處理

唔係收錢
我有啲朋友屋企開gallery/ 佢地做gallery
所以幫下手

成身瘦得小腿肥

份工+1
生理時鐘完全錯亂

同是天涯羅樂林

成身瘦得腰肥

推得好快...追唔切post...
第一次留言，講下我背景
我喺89年暖男巴
拍左7年，一年前女朋友無啦啦話唔一齊 鐘意左第二個
到依家我都唔知明 我地本身好甜蜜 一星期見3，4次 從來無鬧過交
所有嘢黎得好突然. 呢一年期間我都完全唔明

留個言希望大家唔好對呢個世界無信心
俾d 正能量大家

平時我驚我追唔切post, 盡量追
想搵我tg 傾計又得

睇黎係腦細黎wo

時間控制到 咪試下比d細的處理 調整下個時間表 對自己好d

好覺
但因為我係食素
所以平時食嘢都好求奇
之前有跟公司上堂煮過燒春雞
都幾好玩

即係你瘦底

我肥的

踏破鐵鞋盧覓雪

唔係呀
打工呀

你要知道香港好多人為左搵食
連生活都沒有的

因為我想做一個好老婆好媽媽

可惜另一半都冇

26 A0 新仔路過

我唔係freelancer 呀
係咪好難以置信呢

幾高呀
170磅
美極

你係咪高呀?

同病相憐
我拍左三年前度 話未玩夠 然後分手 用左一年平復 釋懷 原諒 祝福
之後唔敢同港女拍拖

same here

圍埋取下暖先囉
啲女人好古惑架

唔係
但可以點

唔係
咁先煩 減唔到
同堆塊面好敏感
好煩
我40kg左右

好瘦

我都係

我都向phd發奮中

咁真係大隻喎

但我個樣好似出事
唔肥得
會包包面

我都係塊面敏感
訓親酒店都會爛面

點做到40 係咪食極都唔肥？

低學歷 同大家比

除非我負債

唔係我唔會比自己放棄人生
因為
過程先係最重要
我都係用時間換金錢

曾經因為錢 我一無所有 然後同ex分手我揮霍哂 大病一場之後 搵到的錢都無哂 所以搵幾多 用幾多 而家年紀大左 只求穩定

咁我本身覺得呢份工可以帶到我事業上的滿足
可惜我玩唔起

但個心仲係好痛

覺得啲男仔好睇學歷
自己冇乜學歷唔敢識人

佢又無收埋，我之前都feel 到既，但我覺得佢地無將來

結果我都睇得準，女朋友又變番自己一個，我仲keep 住有關心佢，只喺佢唔覆我

我覺得女朋友同我一齊先喺最開心最幸福，因為我最就得佢，最識得哄佢。我都希望佢貪玩之後番黎我身邊，可能我比較長情啦，但我都抱住隨緣心態看待

我識啲男仔有嫌我出身唔好

我唔睇架..

反正我d ex個個都高學歷過我

咁你開心就好 做野唔開心 都好難令你返咁多個鐘
其實我唸到個職業似你
網紅

果個好無存在感既今日無上過黎

唔係呀
勁唔開心

網紅我都想係
但IG來來去去得千幾個follower

係呀食極都唔肥 但食得多都會有腩

因為我好矮 所以要咁嘅體重先唔會肥

邊個呀?
好HILL果個?

唔係調返轉嫁咩

chat soon
tks all

點會

男仔高大白淨真係好正

可以呀

delta

但我可以點畀你地

放心 , 我都係低學歷一族

我係食嘢問題
但塊面真係極敏感

眉濃眼細
最可愛

唔係你 , 仲有個比你更無存在感

我應錯咗
以為你話自己無存在感

我以後會叫你阿呆

係呀
超可怕

先加tg , 再加ig囉....

tg遇到九唔答八既你可以唔理佢架嘛

你有冇TG

佢係我男朋友

夠鍾起身返工啦

喂呀!!!

搞錯

好萌呀我寶貝

呢個先係你男友

唔要!

同意

阿呆

唔識貨

我有呀絲打！
你俾我add得唔得

我都想科勞豆絲ig
利申 厹

我唔要熊本
我要LION

估唔到你鍾意埋d咁既野

邊個

絲打講緊我

自貼黎睇下先啦

食完飯返黎多左4 page

可以呀

但我留TG係咪唔係幾好
有冇人識開GROUP

哦，好似藍絲嚟

瞬間 , 幫佢地搞掂個tg谷佢啦

好似係

不過真係好無存在感

有個咁既絲打咩？

內蒙古 京都 芬蘭 瑞典 丹麥
都未去過

呢幾日都有出現過..........................

Thanks <3

頂 9點3

做陣野先
吹住做

其實 咩係tg

me 2 me 2

鴻福堂仲未收工 ?

唔好做啦 diu

俾我d朋友知道我個id，會俾佢哋追擊嫁

試吓

燒賣一向食開包點超人

準備訓
聽日又倒夜香咁早起

訓啦 , 女人要訓多d

sweet dream

唔記得加密

我ig 無人氣咖

再開過

阿呆 , 你無人氣既定義係點呀 ?

我可以

我得幾多like 都係朋友果啲
同埋我係校咗private

我超鍾意佢
我都可以

阿呆個名幾好聽，幾啱你

有眼光

咁唔係無人氣 , 係你自己唔刺激人氣姐

我又返番黎圍喇

welcome back

入左谷啦

雖然追左幾日post，但都好冇存在感

廿五歲半巴打
單身七年尼取暖

其實有人提起都已經係有存在感

已經俾左admins冰熊絲打

會唔會比人踢

我都想呀
下星期出report 呀

我之前成日想做iger
但唔成功呀

留名取暖

我入左TG LA

個group得兩個人?

唔係咖
朋友都無咩like

你地d post快到

跟唔切

岩岩先做完GYM返黎咋

今晚係比較快

少上黎嘛你

都有提起你架

反而係tg唔夠膽講野

大家都入左TG~~~

今日先禮拜三 , 怕個毛

唔係呀
好多野呀
唉

project既野做完就無架啦 dilllll

你地好似好熟咁哈哈

每日返工放工都好攰
係返到屋企或是weekend先覺得寂寞

好似我咁 , 搵d野搞下囉

一個人有6-7隻野喺手

有d咩搞?
冇女朋友陪真係唔知做乜唉

能者多勞

搞下youtube

收左工都多野做?

正常，氣氛變左，太直接會令人卻步

可唔可以加埋我入谷?

新人報到

遲左

遲左收工 ? 遲左做野 ?

遲左收工
多野做到成個腦load野好慢

去沖個涼醒一醒啦

辛苦哂絲打

冇晒人

岩啦 爭你

入哂f2f grp，你入唔入

入哂tg gp

等緊你

咁依度係咪唔傾架喇

咪傾緊...

入黎啦

好似唔歡喜毒撚咁

你地tg其實有咩傾

部你

陪你

tg可以改名嫁，你唔想冇人搵到你

27 工程狗
日日返地盤 都無女

我無咩講嘢入面

傾呀 我鍾意依度

未熟姐 , 阿呆

黎支心密丫

對唔呀，最多我唔騷擾你

阿信 +佢

紅福堂我唯一飲呢樣

新野黎架 ?

正

好正 ?

幾好

揮手

搵日試下先

我之前係7仔都買過支杏仁既黎飲 , 陣味都可以

好似多左好多人留名，但留完就算

除左留名仲可以做咩

聽講留完即刻脫毒

中女絲，唔想入？

一齊傾計

我唔知呀 唔知入黎入黎有乜用

btw.我對號入座，出面好似有個post屌緊我地圍爐

唔緊要，你想先入想入叫我

btw:邊個post，我哋算唔小圈子啦

係U 識唔到 出到嚟真係好難識

仲要係返Shift

仲未脫到喎

係咩
屌我地做咩?

true !

感情台不嬲都係俾人圍爐！

睇左有人講左句女人圍爐post入侵連登咁啫
我覺得冇咩嘢

講到連登好似佢咁

得男人先講得野?

點知佢

其實咩係圍爐

圍埋一齊咁上下啦

岩傾咪吹兩嘴囉
點解要分男金wo

佢地既世界 , 你不憧的

個個入哂gp?

訓晒就真

要瞓了

晚安 , 阿呆

同行

我冇入

係呢度更加自由自在

大家都咁早

我都冇入group

返工

有無tg?

返咗班車
一陣又要跑

我會遲到應該

返埋今日就happy

咩係tg其實

點解呀絲打 仲有星期五
我六日都要返

東京召喚緊我

新人圍爐

唔記得添 正呀
會唔會去美術館？

我做日資 無得遲到
夠鐘前30秒終於趕到

如果遲到會點

無乜時間, 太趕去唔到

可能見一見老細 訓話兩句
之後可能影響appraisal 加人工加少d

咁嚴重……

我果到唔洗打咭，遲到冇人理，
仲可以彈性上班/work at home

諗住去邊

咁嚴重
因為日本公司？？

推得咁快

會去河口湖睇富士山兼去喵頭鷹cafe

絲打
我9月都去行富士山呀~

我想住富士山旅館架
但啲人話好猛鬼搞到好淆

富士山

我曾經應承左一個人話只係會同佢去

所以

呢世仔應該都無機會去

猛條毛毛 , 聽都未聽過

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎去接受

我講左幾年都未去得成

我指上山頂，唔係係附近觀光

去啦去啦

通常呢D工 都係project base

我會上山頂
不過唔係今次

帶定符去呀 無事嘅！
唔好去行樹海果啲喇

我反而好想去樹海探險

巴打你好勇

噓 , 我同果度神交左好耐

加入圍爐

其實無想像中咁恐怖啦

有無tg可收

圍爐取暖
報下到先

想同男朋友去
有d地方都keep住唔去住等佢既出現

中女唔入黎?

佢唔洗圍爐啦

放低你地既心事啦

做工程真係慘過做狗

可能係當地識呢

你又岩

個gp 有乜傾 ？

點解個個工程撚都係咁講嘅呢？btw，我黎圍觀你地圍爐

其實都好似冇乜分別

見到新post 原來已經去到21版
追唔切

let me chat wif u
中女食左飯未?

岩岩食完
飯氣攻心好眼瞓

已答

好眼訓

工作地方有女又點？扮工室第一大禁忌就係同同事拍拖😂

你地有冇試過主動講分手?
我覺得主動提出要好大勇氣

女人講開分手就會成日講

真個種喎, 唔是發脾氣個隻

我見識過，女人絕情起上黎，一定勁過男人

有試過一次，唔係咁好受

我都覺

我都想
想同另一半去唔同地方

快d搵返個

今日飲左咖啡都好攰好眼瞓

我幫佢答炸
份人識唔到女就咩環境都識唔到架喇

主動飛ex，因為考慮同諗左好多野
冇乜話唔好受

從來未試過 最多去長洲

講笑乎？

有咩咁出奇

聽你講好似好多經歷咁，所以覺得去過旅行好正常
我同ex就一年去四次，差啲可以寫埋遊記咁濟

邊係

中女一詞惹人暇想

崩口人忌崩口碗呀

已經改左名

gogogo

踩單車，出街周圍走，搵朋友食飯唱k

唔定 , 睇下d朋友有無野搞

無野搞就柄埋係屋企做宅男

同我一樣，但個天好好好想出去

搵某人出去行下

踩road bike ?好耐冇踩單車lu

冇乜人想搵

咁返屋企早d訓

路過搭訕

Agger

由我班老友結晒婚 , 有小朋友開始我就已經習慣左

你又約下人出街

其實可能無咁嚴重
但無人試過

唔係，mtb

之前行山見過d阿叔炒車

我唔是嗰d阿叔
我最多都係毒L抄車

你唔係而家先知呀

我見冇晒人

一齊啦，等緊你d

間唔時1掛住你就會上黎

女都無識咩女

會唔會褶埋呢度嫁

所以咪要搵個有女既環境識女

冇人wtsapp，d gp又唔岩吹水
得呢度有途徑傾下閒計

陌生人係比較好吹

拎住幾罐啤酒

一個朋友，幾支啤酒，一包煙仔，天南地北

明既

繼續吹

你扮咩

搵到tg link，但入唔到既

留守

我都響度呀

阿呆你係度做乜

準備瞓喇 好眼瞓

咁快d去啦 gd nite

早抖

Tgif

終於星期五

巴打仲有時間玩

留名 如何識到人 集思廣益

義工，興趣班，交友app，朋友的朋友，連登，同事，係街抄牌

唔係我唔岩就係佢唔鐘意我

做咗一個月魔法師入黎報到

係佢面前唱幸福之歌

不了啦
Keep住成日傾計 但又冇意思其實幾累 不了

利申藍巴冇j

咁一齊加油

咪當普通識朋友咁傾

我係女
唔是以男朋友目的識人
只係對佢有意思 佢又冇
成日傾計咪仲衰

性格是巴打

24了，返新工啲同事都大我好多
又可以食穀種

好鐘意supper moment

唱著幸福之歌

Agger但有時好易ff
外表緊要我知既 唔洗曲線串柒頭

我全家都好幸福喎

呢度啲絲打好高質

你呢句說話實在好多

連登邊有絲打

有，但同巴一樣，低汁既數量多過高汁嘅好多

之前FLIRT過個連登絲打幾正

性格不合，做朋友係好好，情人就不了

所以之前提過一班人出黎玩識人係最自然同舒服

hi絲打

為咗拍拖而上網識人好難
搵dating agent可能會成功

你好

是咪入哂谷呀？ 無人既

我係度

我都係度

有tg group條link ma?

入下group? 都識到正常人既

你琴晚已經唔見左

留個 tg name

係咩

又好似係我琴晚出左去食雞煲

我係度架

好想食烤魚

男人老狗溝唔到就next啦
果斷d唔好既
男女純友誼，自甘墜落

好似好辣下

可以叫小小小辣唔會太辣嘅

心動不如行動

但呢排喉嚨痛

好鐘意食辣

以毒攻毒

食完就好
利申:試過

有冇暖取

我d病病左一個星期都未好

我嗰次咳左成個月先慢慢好番

好小事唔想睇醫生

食西藥對身體唔好

做多d運動過多排冇嘢嫁啦
西藥係真係好冇益，可以都唔會食

唔食藥 由佢病 仲無益

哈囉

holle絲打

就放工喇

爽呀，我收9點

做咩喎

happy friday

無 , 睇緊波

你就好啦

有咩好

有得係屋企睇波，我仲係公司

都就收工啦..

場波完左嚕 , 係度剪緊片

kaka9314

哦

係呀 , 剪完就放上yt

然後等佢bam

叫人黎幫你

yuihan1208

岩岩先返到屋企，個人喉嚨發炎，條利又損
個身體唔好仲想出去玩
係咪應該趁放假休息下，但一靜落黎就好易亂諗野

身體係革命既本錢

你去玩D唔使用個口既野咪得囉

即係點

但我長期唔夠訓 應該熱氣

咁你仲上黎吹水？快D去訓把啦

即係身體唔好 , 你玩奔走咩........

咁我抖半日，下星期開始早瞓

聽住先 ha

小病抖幾日啫

係小病但我冇休息

咁你就唔啱

必利痛個d檸檬熱飲work唔work ？

熱氣應該唔得
感冒都仲可以 不過我覺得佢好難飲

喉嚨痛 可以食得果定 筒裝
我覺得好過硬糖

熱氣應該係唔夠瞓

食使立消喉糖，消炎幾好
btw:你唔係話入grp咩

Hello

好心你就抖下啦

新post lm

原來啲女仔真係鍾意玩switch
琴日同左個靚女玩

咁今日呢 ?

得米啦你

個手制太細

我都係自私玩

買個大d

買個街機制慢慢玩

有大個d架咩
我都係玩人部機

唔知呢

有 2合1 or 傳統手制

覺得一世單身了

工作關係，完全識唔到&無時間識可以發展既對象

垃圾工

所有香港人都係人在江湖，身不由己

返咩工？

叫巴打加你？？

唔知邊個可以加 是但

巴打等等，搞埋小小嘢add

有大手制既配件買

咁做左野又真係好難識到既

個個出晒街

電視台,輪更,成個部門都係毒L&已婚人士,同其他部門接觸唔多,有時半夜先返工,返到朝早九點啲人返工我就收工,日夜顛倒,再唔係就忙到抽筋,跟本唔會有時間比你R人吹水,就算成功結識其他部門女同事,混熟左先發現個個都有仔

睇下有冇心識架姐

唔好諗住返工識女喇

咁又唔好咁講,除左識唔到女仔同有時要日夜顛倒燃燒生命 之外,我都覺得幾好做既~

added

無架,都係當識多個朋友架咋,要搵女朋友,一定唔會喺公司搵,真係對公司啲女同事零興趣...

個個媾女都係咁講架喇 同事邊做到朋友

好熟行情咁喎

返電視台好似好有趣 係咪viutv
保重身體呀巴打
同公司唔好識喇

事實上都真係識到少量啱傾又熟絡既朋友既,又真係撻唔著,唔係下下都要媾既,單身都可以過得好開心

熟d咩

同公司先好 嘿嘿

單身開心你就唔會入黎呢個post

呢句

唔開心

如有講錯請指正

你果件係咪咁同你講 ?

咩叫我果件？

身體呢啲真係無得保重,入左行五年,做過兩間公司,都係要輪更,基本上係越輪越差,而家算好啲,上一份喺堆填區對面返工,空氣極度污濁,輪更食飯作息唔定時,基本上隔個禮拜就我和醫生有個約會,真係幾多津貼都補唔返啲健康

但係都多謝你既關心

點解仲要做落去

咁個POST係叫單身既巴絲打嘛,無定義開唔開心,咁我承認間唔中都有啲孤獨同SAD,但係我又唔係急住要搵個人陪,有就有無就無,我無乜所謂既~純粹入嚟R水吹~

BF呀

叫春post通常都唔開心

我都冇拍拖

自顧人士係咪唔會再有機會識到女仔

無 ? 你早幾日仲話人地唔夠熱情架

所以咪轉左而家呢份,而家啲更比較穩定,健康都好左好多。無架,都係對嗰行有啲熱誠,極度高速既工作環境帶嚟既刺激同腎上腺素飊升嗰種感覺好爽好過癮

你係咪記錯
4個post我都冇提過有人追/拍緊拖喎

唔通真係我記錯

係

間唔中都ok，長時間咁真係不了

fuck

是鳩但喇屌

媽呀 , 我好混亂呀

哈,所以呢行啲人走得好快~

\
其實個框框有咩用?

加密功能

同人傾下計,講講下就開心返架啦~

加密

治標不治本

同男朋友嘈左，突然諗起呢位「ex」，
歡迎道德撚屌我

有咩好呀好亂呀

幾個月前散左喇

你壞壞呀你

有幾壞

咁呢個世界唔係剩係得愛情既,太執著可能反而得唔到,搵啲興趣發展下,做下啲鍾意做既野,可能又會有得著呢?

如果你話鍾意尋覓愛情咁我無野好講啦~

中女根本大把仔

做過第三者，你問我盡答
😃

壞人

睇得出

毒撚識唔到女留明

公司得一個人妻係女
平時接觸既都係男人多

識既女仔都係舊公司同事或者大學同學
但已經係熟到唔會發展既level

有fd做party搞手
但去左幾次識到既好多都係保險撚

group裡面既應該都係咁上下

唔係無 , 只係揀唔岩

今年廿五
A0

我有興趣，有屋企人 ，有真心朋友
係冇愛情
有人同我講過，每方面都要平衡到先滿足到心靈

sorry 囉

點為之大把

我成日都覺得做第3者有報應

諗都唔敢諗

冇錯，巴打都係，只有我係真正嘅寂寞

大把男性朋友 , 大把街去 , 大把人約

咁上下啦

可能我會孤獨終老呢

我比你好少少 , 睇透左......

係我心目中感情係唔應該有背叛，如果第三者有報應，嗰位接受第三者嘅人只會更加多

應該都係唔幸福居多

其實兩個都係咁上下 , 只不過一個攻一個受

可能我仲細……，成日loop寂寞的男人，

do something

都叫有街去既，
但平時真係冇人搵，自己都唔想搵人

我好宏觀架 , 睇晒綜合因素架啦

無人搵又點會有街去呀

你講野都幾mean 我鐘意

d活動gp炸嘛 一係我自己有街想去就r人去

埋單又係另一樣野啦

你肯既話大把人肯幫你買單

咁我又無必要刻意討好你姐

咁有腳都係一件好事

你又肯陪佢癲

咁我的確長期都唔開心

冇腳，通常d人都拒絕我

咁好正常姐 , 廿令歲咩野都未定 , 係多d諗法架啦

尋日去完今日又話有街去不過自己唔去

呢個諗法又無錯 , 只係對象錯左

病左要休養呀ching

扮晒野咁

其實又無咩所謂既 , 自己覺得ok就得

開心先係最緊要

買左藥食

係 不過真係唔會再做
玩唔起

食左就早d去訓啦

晚安

其實無咩話玩唔玩得起

女人都係感性大個理性

遇到個岩既就乜都唔記得架啦

如果過到自己其實冇嘢
但係如果唔係，傷害過人點到會有d陰影，唔理間接定直接

好眼訓 返緊保安

gd nite

我會

但係有好多人轉個頭就乜都唔記得

早抖，不過呢d唔好食咁多

呢壇野你真係要跟中女學下

可能十幾廿年後午夜夢回就記起自己做過嘅嘢
本身好信因果業報，始終覺得做過嘅嘢會有因果，萬般帶不走，唯有業隨身

唉，好似做好多運動睇幾多書都忘記唔到咁

會 , 經常都會勾返起

咪笑一笑囉

都過左去咁耐 , 嘿

咁又無必要刻意去忘記既

人係需要忠實咁面對自己既感覺

啱，忘記唔到以前好難move on

有d位你係需要勇氣 , 而唔係忘記

越係逃避佢就越係咬住你唔放

聽多陣歌去訓

其實寂寞唔難捱既

習慣佢就得啦

未訓得 , 聽多陣先啦

去到呢d年紀真係好鍾意小提琴果陣滄桑味...

我多數聽鋼琴多

呢條片真係聽到我中毒

必理痛醫傷風感冒應急用唔治本
幸福好D

幾勁，已經中左

一首歌由唔同人彈出黎都有唔同既味道...

就咁睇好似沙維同比基係度彈琴

呢個形容

聽夠皮 , 晚安啦

係唔係好似呢

我都真係訓啦，晚安

本身諗住買檸檬熱飲，但想快d好返

學d咩 ？
忘記d咩 ？
點解我睇唔明

只有睇化佢，放低，等時間變淡
邊忘記到

有咩分別？
有同事沖位元堂個隻感冒茶又想試下
始終中藥冇咁傷身

必理痛過咗藥效d病徵會出返晒黎
我自己食就覺得無乜效
唔想食藥就食多兩隻橙 用維他命C擊破

學你咁多嘢搞

我有食，日日都有食，都係好唔返

逃避寂莫姐

搵個中醫睇下啦,飲幾日藥就好返架啦,而家啲中醫好方便,幫你煲埋,用滾水坐熱就飲得,啱晒上班一族

我明果種滿足感
巴打仲keep 到熱情已經好好 穩定啲就好喇
宜家份工都無乜

中醫好過食西藥啦，又可以順便調理吓體
不過女仔可能驚飲苦茶

25歲怕醜仔鍾意左個29歲同事
點溝好
又唔知人地有冇男朋友

識左未先？

無啦啦推得咁快

識左但唔熟

溝耐d就熟，得閒約吓食飯睇戲嗰d睇吓佢咩反應

大方d傾下計囉試下

之前有個post 叫人直接問

其實唔知之前係咪露左咩馬腳
而家行過佢對我既表情怪怪地
皺皺眉頭咁

hi
28單身

自貼個相頭黎睇下先啦

hi

入黎r水吹

起碼5,7日先可以完全清晒

我都係呀 無咩野好做

放假無拖拍，宅在家是常識

係囉 分手無耐 而家上黎同你地傾計

巴打你好

絲打你好

我都係分左個幾月咋

攤係床到同呀媽傾緊計

咁我地岩咀形喇

呢個po好好笑

放低未？

睇左 我覺得帽

好好多喇 完全好就梗係未咁快

都唔係覺得啦化

帽最緊要除得快

試下搵下仲有無自己覺得有意義既task,如果無而人工又唔係好滿意咪考慮轉下環境囉~

無咩野既 , 咪比返頂佢囉

簡單

共勉之

咁快手搵到？

搵頂帽比條仔戴又有幾難呀 ?

調劑身心既野無界限架喎

怨怨相報何時了

巴打你又點

所以話 俾空間對方就搞成咁

幾時收工呀

咁你條仔比左頂帽你戴 , 你接唔接受到 ?

同比唔比空間佢無關係架

應該問自己點解要揀左個鍾意出去調劑調劑既男人

倒數5個鐘

點都唔岩咁
利申被帽過

單身狗 27了

帽事 無事既
下個重新開始

接受唔到 但我唔會送番俾人

好啦

多左自己時間就身痕

加油

嗯 , 都只係程度上既問題

怨怨相報何時了 , 你應該願諒佢先係

唔係每個男人都會身痕

好想加人工

還好，算係放低左
因為知無結果

香港睇中醫好貴

屌 , 咪又係百令蚊一q

苦茶d苦澀好正喎

係呀，我想快d好所以食西藥

求介紹

周圍都係啦

想平去工聯會睇啦

咪係，周圍都有啦

我之前睇最貴連三劑藥好似係2百2定2百四

我都倒數緊五個鐘，啲廢柴同事又唔郁，一個打十個好攰。

西藥都係治標唔治本，未好返既話啲藥食晒又嚟過，我早兩個禮拜先病完。

我今日都要返工

me too

原來大家都係

以前睇要2xx喎

正常百幾，你去邊到睇

塵巴有冇中醫介紹

分手一個月單身狗

港島東岩唔岩 ?

分手三年單身狗

ok嘅，但係堅唔緊

我覺得可以 , 氣管炎會去果度睇左先

skw 天悅廣場裡面 , 叫健紅中醫

ok thanks bro

唔知執左未 , 我都搬左一段時間

得閒去望望

新加入取暖

包裝藥比較方便 , 唔洗煲咁耐

若果你會病死 , 我只會同你講兩隻字

抵鳩你死

可能好多毒撚諗住去睇女女濕身呢

冇呀 好返好多喇

好多情侶就真
d女女都好保守冇著bikini

病緊仲去玩水 , 唔病死你算執到

warm ? 邊撚度warm呀 ? 睇過 ?

繼續休息啦

唔好閙我喇 我今晚早d瞓

你係至好講

我發覺你d性格都幾bit池..

對你好少少唔得架

係架，我都知 會得寸進尺

所以真係唔洗對你咁好

必池

冇拖拍既第二個weekend
真係好寂寞..
有冇絲打同我傾下計

收工未

期待你聽日病到甩轆

應該未

笑死

係丫嘛 , 去玩水會見到好多仔仔架嘛 , 緊係要用最好既狀態見人架啦

d仔仔好mk

圖呢

竟然考慮到呢個地步

冇圖

唔信 一係post你自己出黎

咁好正常姐

去識女女丫嘛

呢個先係重點

你估麻甩佬去海灘真係去游水咩

tvb有 that's why u go away........

返左屋企,攰到隻狗咁

去bbq

我唔影相的

咁你有無識到仔仔呀 ?

今年廿八

冇，邊有咁易，我同朋友兩個自己玩炸

咁實在太可惜啦

大把女女正過我